關於avengers 4 小弟個腦好似中咗bug 所以想各位巴打睇下有冇辦法幫我del bug

想問洛基偷走空間寶石嗰陣
美國隊長究竟點樣還石
洛基喺第一次攞石嘅時候攞左空間寶石 已經走咗所以美國隊長去咗美國隊長1嘅時空攞石
如果美國隊長將空間寶石還返去美國隊長1嘅時空就無法改變後來美國隊想攞石嗰陣洛基攞咗空間寶石逃走咁就唔會發生雷神2嘅劇情因為洛基已經走咗
但如果美國隊長喺美國隊長攞石之後再還石都係冇辦法改變到洛基走咗嘅事實亦都唔會發生之後雷神2劇情

靈魂石點還？

多時空設定，完

呢石係loki 手上 冇問題 完
佢地要還石係因為唔想個時空冇左粒石
而唔係邊個手上

還咗石咪得囉
其他時空發生咩事關佢撚事咩

Btw 打標點都懶隔行又隔啲唔隔啲

即係即使洛基走咗，都唔會影響到之後嘅雷神2劇情而係會產生另外一條時間線